宣傳戰

家陣有人扮受害者搶佔道德高地再反擊，係唔係應該搞搞宣傳？ 例如有隻怪獸家陣出事就扮可憐搏同情，未有事之前就立亂使用暴力之類，好似之前有張圖串話ChiNa冇事就吹自己係世界第二大經濟體、有事就話自己係發展中國家一樣

利申：畫畫垃圾